\subsection{Uruchomienie agenta zespołu MagmaOffenburg}

Aby uruchomić agenta zespołu \textit{MagmaOffenburg} z 2014 roku należy pobrać skompilowaną paczkę znajdującą się pod adresem:\\ 
\medskip 
\href{http://robocup.hs-offenburg.de/.../magmaOffenburg2014.zip}{http://robocup.hs-offenburg.de/.../magmaOffenburg2014.zip}\\
\medskip
Wewnątrz paczki znajduje sie skrypt \textit{start.sh}. Aby uruchomić zespół agentów ze standardową nazwą (zmiana nazwy zespołu jest konieczna, gdy chcemy rozegrać mecz pomiędzy takimi samymi zespołami) w linii poleceń systemu linux wpisujemy:\\
\medskip
\texttt{./start.sh localhost}\\
\medskip
Gdzie \textit{localhost} oznacza ip serwera (zakładamy, że serwer simspark jest uruchomiony na maszynie na której aktualnie pracujemy).\\
Aby uruchomić drugi zespół agentów z inną nazwą należy wpisać:\\
\medskip
\texttt{./startCommon.sh localhost 3100 nazwazespolu magmaOffenburg.jar 11}\\
\medskip
Gdzie:\\
\begin{itemize}
\item \textbf{localhost} - ip komputeraz z uruchomionym serwerem SimSpark
\item \textbf{3100} - port na którym serwer jest uruchomiony (3100 to domyślna wartość)
\item \textbf{nazwazespolu} - nazwa pod którą serwer SimSpark identyfikował będzie zespół 
\item \textbf{magmaOffenburg.jar} - plik binarny z agentami (dostarczony w paczce)
\item \textbf{11} - liczba zawodników, którzy zostaną stworzeni
\end{itemize}

Rozgrywka:\\
Aby uruchomić rozgrywkę należy nacisnąć przycisk \textbf{k} (\textit{kick ball}).
Obrót kamery realizowany jest poprzez przytrzymanie przycisku myszy i poruszanie nią. Przesuwać kamerę po boisku można przyciskami \textbf{w}, \textbf{s}, \textbf{a}, \textbf{d}.



